我宣佈 從午夜起停止一切破壞活動

跟從前大學教授建議
和平示威做好文宣
直到11月24日區議會選舉
反民主派大敗
資源歸邊去晒建制B隊度
然後我不懂

喺呢段期間
各義士請做好被上門拘捕準備
做暫時condom

收皮喇

Con你老母dom
用下你個閪腦啦

仲和平？而家係進入革命

1124死晒啦香港人

收皮喇 PK 拉 你就岩

而家仲玩曲線做乜撚野

我屌你老母啦
CON你老母閪呀 CONDOM
你自己去做CONDOM啦

收嗲啦屌你老母
Blocked

點解成日都有大學教授post？

拉

樓上成班仲用緊推文回覆⋯⋯？

負皮，block，上一頁，真係要要唔該用不推文回覆

on9

區議會選舉未選
香港已經玩完啦

前大學教授=陳雲
陳雲係連登個名臭晒 唔敢直接出

不推文回覆

Sor 不推文

一直冇破壞, 只係裝修同美化工程

葛珮帆都叫博士，係狗都做到教授

con咩撚野dom啊

Sorry sir!

以退為進呀

預計呢2日、黑警會係咪都拉左先
由尻法庭判；射個波俾司法機關

曲？

con你老母

食屎啦
比個半月佢大搜捕？

爆消防花灑會令傢私報廢

On9

on9 之前先吹風唔會癰選舉

屌你，革命呀
我地要推返政權

請參考烏克蘭

你邊撚位呀屌你老母
我宣布屌你老母

戇鳩

on99
拉

hi sir

嘩屌，我沒睇錯啊？

垃圾

On9 宜家搞革命 停你老母止 拉

點樣暫時condom

Blocked

樓主正傻閪
做我隻狗啦

玩政治 你唔夠政府玩
佢鍾意 種票又得 廢哂你d議員又得
恐嚇班泛民過檔又得（11哥）
收買又得

唔好傻啦
咁多年玩夠啦

ON9

曲成咁

中文咁撚差咪學人玩曲線啦廢人

「午夜零時」全港宣讀《香港宣言》 + ３００萬在港英國國民向國際求救！

屌 淨係和平示威無撚用架
有用就唔會淪落如此田地
我7月底開始已經抹殺左呢種思維

拉

我立即 屌你老母

仲區選？今日講會延期喎

曲到圓

極度on9，block 得

仆街啦你

5th of Nov

好心你班曲線撚啦 咁撚多資訊下真係唔想用腦去分曲直 有野就直接講啦

你宣佈？你邊撚個呀代表我？

「是你們告訴我 和平示威沒有用」

香港人話事 大家鍾意做咩就做咩

Push警世文

Condom都講得出 肯定唔係同路人

食屎啦on9西

樓主驗腦啦